大家唔好再罵教大校長啦

身在曹營心在漢
借機搞大件事 等更多人知道
相比連登開post 佢先係最高明